15歲前線嘅心聲 (續)

牆紙誓要對抗偏頗傳媒，
帶出真相！

本「紙」秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道，快啲貼晒喺全港既牆上啦！

詳情：
暫定逢星期五出街，
講述過去一周發生的大事
同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。
完整版嘅「牆紙」會貼係連儂牆上面
亦會有精華版係街頭派發。

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
第一期Link :
第二期Link :

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

小朋友
過黎姐姐到攬下先

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

15歲仔個頭腦仲成熟個我

推

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

愛你啊 多謝你
我要瘋狂同你講笑話

15歲仔都鍾意勇武哥哥

姐姐做女朋友受唔受

姐姐做你家姐保護你